有冇記者幫手問問

警隊幾時解散